cccu相認po #14 有冇人教我stat

Gp project有3個freeride

有冇人做過sa
group interview會問d乜??
cgpa 3.9 ielts 7 band1中 多eca 係咪穩

我都唔明點解咁撚多freerider

有

廢青想知幾時開始reg科

中日韓考試係點

lm

Push 好迷惘

你地lecture冇講咩

pp係拉巴搵
有就有無就無

唔想讀咪quit

無

0421

咁多位巴打 想問下決定左sem b quit 嘅話 咁我仲應唔應該考埋sem a 啲試佢 定唔洗理sem a 嘅gpa?

其實本身asso asm 啲gpa 都有3.3-3.5 只係因為要retake 唔想分手所以決定左quit ,加上又唔太啱讀 ,不過係驚如果我唔理個exam 會搞衰個gpa ,唔知會唔會有影響 ,所以問問大家！ 唔該

btw year1

而家答係咪好遲

我地報city nonju係咪唔洗申請新ac?
login自己eid就得?

係吖

感謝

On9 stat咁簡單都要人教 走晒13個week照樣A+
利申:CGPA 4.15 我個組5個freerider 得我1個人做

nvm in完即刻收左我
你係歷屆sa?
知唔知d活動chur唔chur

想問下
cge22301
cge22402
cge24401
邊科好讀啲

係咪1月3出grade?

幾點出gpa

好緊張

聽日開始出預左冇啦
下個禮拜再睇啦

Grad左表示見慣
利申：AST

想問cityu嘅Academic Transcript係咪aims個份?

而家先知要申請 可唔可以補交?
thx

係aims申請or 去office 俾錢攞

係
supporting doc不朽可以幾時都up得, 交咗錢都ok

ys

thx 去office 可唔可以直接俾錢攞?定都係要等?

一係印張form去office交錢幾日後攞
一係網上碌卡 ($30) 幾日後寄俾你

thank you

cityu reference letter 係咪就放係supporting documents 就可以... 洗唔洗係statement講一講
謝謝巴打

咁我係咪應該過幾日出哂sem3 gpa再apply academic transcript?

想問埋reference letter係咪都可以後補?

我係問題 未答

sorry想搭單問埋
lecturer仲未得閒寫

ref letter理論上係你個prof畀間大學
你係冇得upload的

明白 謝謝
佢一方面比左 我upload埋 雙重保障 謝謝

當然 未出曬佢比你有咩意思

Cccu 4.3底分俾學生打飛機 個個過3

咁hkcc係4.5咪打硬飛機

幾時出grade

4點

唔知ss係咪都係4點出

Ugc 要你計翻4 3.3/4.5 其實得2.8

Lu cc bucie 呢

未派啵

每次登入AIMS都好緊張 媽呀

ss?
Dss上年好遲都出

我LAC重未出

不嬲都比原定日子遲出

拜下gpa god 求過3

Dss好似例遲
好似1月8定9先出

係 例遲開
上年最早係語文出先

所以大家唔使咁心急

上年lac 最早，ast最遲

想問下有無人知BUS幾時出？

好嘅唔該哂你
因為心急想up上去先

拜下gpa god

求升0.1 gpa

求升gpa
少少都好
gpa god

Gpa god 求過3

gpa god

GPG GOD 唔想今sem跌咁甘

無知一問 其實做SA係有咩用？reference letter?

GPA GOD

PRA幾時放grade

Gpa god

屌 我琴日apply左

冇嘢嘅
過幾日 apply 多次咋嘛

between 之前喺某個 po 見到巴打玩嘢扮解密狗
啲人冇睇就俾人屌真係慘

LAC放grade pls

咁都記得

因為見到成班友炒車
不過估唔到大家都係同一間CC

差d都apply左

唔係掛 唔通真係要1月9

求１５００ A plus

GPA God
求高過3.3

睇嚟下星期先有grade

GPA god求 above 3.5

淨係出左pfp
有排等

過3.5

跪求public leadership/ media, society&social value notes

商科出左未

public leadership 臨考先溫都得啦，溫吓你本科好過啦

Gpa god 過3

依科真心唔難
我有個唔點睇新聞嘅 fd 都攞到個唔錯嘅分數

一科都未出

算少啦
essay 1 話就話2500字, 但係 base on presentation 去寫返咋嘛
essay 2 = 總之落齊ref就得
我mid term冇乜點溫, 炒咗
end of term 前兩日溫, 救埋mid term, 救返全家
所以最麻煩都係做presentation, 啲人話揀social domain 好啲, 但係social domain 其實都幾伏吓
因為social domain要講到social 都有啲煩, 反而睇開新聞嘅話political domain係最易寫

我見讀pfp嗰啲要present兩次佔30%, 重要寫份report 30%
係就係少啲, 但壓力重大啦, 衰一泛死全家都似

Gpa God

我都諗緊reg pfp or public led 好

我係咪係隔離nonju post到見到你

Presentation 兩次b range
靠report 同final test拉番上去

有睇開新聞嘅話pub led絕對易讀
有讀過econ咪pfp囉

pub led 讀香港史, 新市鎮發展, 政治制度, 經濟轉型, 有啲似中學LS啲嘢
pfp讀gdp gnp cpi umemploy rate, 份report要寫點樣幫自己理財

利申 商科撚但唔鍾意讀商科

係
希望貢獻社會容易啲有offer

我係present ok
mid test同final test大炒
最後得b+

呢個post同nonju post都幫左我
巴打功德無量

巴打上年好似係淫狗教喎
做乜要咁勇
利申 上年econ兩個sem都係俾佢教

呢科讀得輕鬆係真嘅
但都有人拎c+/c

聽完你咁講我決定要日日扶阿婆過馬路

盡量幫啦
屎屎屎U啲啊sir都唔撚教啲學生點報non ju嘅黐撚線
隔離一大asso啲配套好到
好彩我有個hkcc商科中同肯俾我無間問咋
所以我都好明你哋嘅心情嘅

pfp?

頭先我仲俾隔離post巴打問我咩cc 升學輔導咁差
我都唔好意思答

我而家重大鑊
叫做得個6.5咋
諗住來緊考多次博返個7仔

我話c/c+嘅係pub lead

屌 我諗起佢個E-portfolio workshop year1 sem A到而家都係咁send email黎叫人去
btw你地啲科既cabinet冇搞non-ju talk?

噉每科都要有人墊底嘅
唔通個個都A+咩
太多人高分/低分course examiner會俾人問話架

有一次 只係講前輩有咩出路
無教點報名 收生個d
cccu

其實我地係咪同一個department

無錯
好多人見人講靚grade就衝去讀d唔啱自己嘅科/一大堆fd一齊reg同一科
結果仆直就賴人地伏佢

報名個d都唔講下 stat就緊係無

我以前有一科都唔岩讀,但高grade

我嗰科major應該叫做講最多non ju嘢
俾個prog leader捉咗全科人講
但係佢都只係講city 直屬科收幾多人啊, 幾多個位俾cccu
其他related嘅科啦就乜柒都冇講

stat重要過報名啦,報名上網有曬教學,stat係冇得搵

我都想 諗起以前b左嘅科

中挑

所以我意思係乜都無講

咁好老實 咁大個人 報名依啲要靠自己睇啦 stat就真係。。。。

中挑出左？
（爛硬 ）

stat又反而冇乜用喎
因為理論上係standard grade架嘛
係就應該講吓幾多gpa報乜嘢U先至係就真

我mean stat 係gpa(包埋入咩U咩科)

咦 咁我嗰科算好好

中挑就係因為容易讀先怕
present大家都差唔多水準 考試出黎個個都話識做
怕自己墊底

你地中日韓咩tutor

ielts 8.5
拜下你希望高分d

reading 8.5 神人

突然好多日文名巴打

2月考 無乜點準備 而家先急起直追
唉

ISD舊生grad左半年

必reg GE
E and T (A) 對科學有性趣輕鬆A
Western Art (A-) 鬼佬阿sir好笑又會講粗口
Psycho (B-) 好玩lecturer

transcript去office碌卡 即刻拎得

有野問我知就會答

利申：垃圾廢J無U讀2.79 grad

100個名額冇曬

你第一次冇reimburse咩

gpa god 求有3以上

你唔好又係道R存在感啦 收下皮先好冇

係

sem b reg critical thinking 定中日韓好 比較中意諗野唔中意背野，但聽講中日韓好似靚grade,聽d同學諗住衝去reg，但聽講critical thinking 都好多野背咁

同埋聽講critical thinking易爛grade...

但我又對critical think好有興趣 而且我又冇讀中西史，中日韓驚死。。

咁咪crit think

毒撚>中日韓
唔毒>cri think

冇present架 [member]不過聽d人講爛，明就好易，唔明就難，睇造化，btw.我諗中日韓應該唔夠1分鐘比人reg哂，所以都係決定揀critical thinking穩穩陣陣[member]
同埋想問多唔多野背。

Science嘅CGE reg nature conversation 定 food and health 好

B+

到底幾時出grade

其實exam背definition都重要
唔背等死
但唔算好多既

咁我揀critical thinking,對理解好有信心，但背野就不了

有讀過 bio 就 food and health
food and health 等如 dse bio nutrition 嗰啲嘢

有兩本ref. books，考試會考返入面啲內容
不過考試大部分都係叫你分析吓啲case，吹返啲terms出嚟

初黎報到

E&T鬼佬教幾好，除左講lec notes都會講多啲extra俾你聽
gp project搵個同環境/者科技有關嘅topic present就OK
有個individual report簡單到冇人有，去例如動植物公園，零碳天地寫返你見到同學到啲乜咩就得
test 溫哂lec notes輕鬆A
tutor揀judy

想簡中挑 ，巴絲們有咩意見

Crit think 中日韓都讀過
Crit think 可能keep住有小小workload 但exam個量相應都小返
比較講你有無腦
背都未必太有用 唔明既話你好易撈亂
中日韓真係鬥背 仲要背歷史野

有冇人讀過it or 讀緊it (cge個科）

下個sem諗緊reg stat定public leadership好

中學bio用中文讀建唔建議揀

想問下有關group project 評分一事

岩岩今個sem讀完

何解呢?
利申 英文中學, 但要揀art domain去fulfill要求
純粹想知

性價比好似critical thinking 如果背野差既話，但風險就係食腦

每個sem都要揀唔同domain,唔計a2
我sem b會reg crit think(art domian), sem c,d就要係society domain同science domain到揀
諗緊之後揀唔揀food and health

小小需要腦力啦

留名

加速器又係道

+1

有無巴絲讀過Nature and Conservation in Hong Kong?
差一個DOMAIN
THX

個tutor無話比我地知個group project咩grade

幾時先岀grade啊

e&t
climate change
ethics and society
有冇巴打讀過 求評價

當代中國的挑戰與對策

你自己去aims睇個time ticket啦
全世界同一時間reg ge科架

You may register during the following times:

From Begin Time To End Time
Jan 08, 2018 04:00 pm Jan 08, 2018 11:30 pm
Jan 09, 2018 03:00 pm Jan 09, 2018 05:00 pm
Jan 10, 2018 09:00 am Jan 22, 2018 11:30 pm

唔通我睇錯?

好想快啲知咩grade
係死都快啲比我知 等我唔好心掛掛

你係咪yr1/唔使reg ge科架
正常應該係噉架喎

我係YEAR1 ar 不過都要reg一科A1
另外我想問A2, 最好邊個sem讀

一科啱你讀嘅科其實冇話邊個sem reg會好啲喎
反而你睇吓有乜嘢科啱你好過啦

A2科wor..好驚reg完讀唔掂咁多科

有講法話唔好sem4讀 因為好忙

揀啱科重要啲
你唔鍾意嘅 a1 都死嘅啫
你反而睇吓啲科 ( course outline)讀乜嘢
你就大約有個譜啱唔啱㗎啦

巴打有冇追po呀 我上頁講左e&t

我死線先報 表示好怯

個個都係死線 冇乜所謂啦

想問下如果MOB依科，peter fu 定kenneth chiang教會好啲

真心 睇書仲清楚過聽佢兩個講書 tutor既話就kenneth啦 你直接背曬Lecture notes 然後睇番書明曬啲terms點解就a range

mob係咩

點解已經year 2 sem b仲會問幾時reg科同點解係9號先reg cge科既問題 比人問到好燥

一定會

想問下nature and conservation有冇巴絲讀過 ？呢科好似無乜人講 是咪伏

其實有個網有哂CGE course啲comment 講埋點計分 揀咩tutor好
google search cccu cge course自己睇

kenneth for sure

好耐冇update過

想問下 中挑有無得add drop 想調tutorial時間 問左fd佢話上年唔得 只可以paper add drop

我都拜下gpa god先

我想問下係咪讀過中化之後就唔可以reg中挑
同埋yr2係咪8號reg
因為有啲fd話8有啲話9 好亂呀媽

你yr 幾?

8號你自己嗰科
9號cge科

Reg core or cge?

8號你自己嗰科
9號cge科and你自己嗰科

你中化係唔係必修先,可以reg中挑for A2

其實crit think真係有講到咁難咁食腦咩
我身邊啲人都a range曬

利申拎A

乜解究救啲yr2讀到最後一個sem都唔知自己幾時reg科 點reg科

唔該曬上面解答我時間嘅各位
中化係必修呀，所以冇得再reg中挑？

Yr2

can reg

可以web add drop調

係唔係咁easy先?

我都想知
利申 比人問

睇人
依科明就明, 唔明就唔明
依科好似hkcc有科叫cct噉
有個fd (hkcc) 剩係上堂A+咗, 渠啲同學溫到隻狗->C+

以前有fd讀中化係必修
之後paper add drop reg到中挑
應該冇衝突

我個個係compulsory ge 中挑 係aims 個print add drop form 度寧寧舍舍有得揀

我就覺得真係唔難
最緊要係有興趣想讀呢科 我諗多數都ok

year1係咪8號reg架。。有d人話8號係for year2 轉tutor，9號先for year1 reg...

求幫幫year1小弟

一科都未有......

想請教下 CGE13101 STAT 同 CGE13203 IT 係讀D咩同埋分數如何?

讀完中化都可以讀中挑 無衝突

如果想讀yr 3嘅要唔要再讀多次course 個要求嘅elective ，定可以淨re返炒咗個啲

自己yr 2 sem A grade已爛，預備yr3再讀多次

Ching係邊個division

13101 有數底輕鬆讀
Mid term難 exam易
拎A-易 A+ 難 因為上面d人好勁

師兄,數底係指M2定普通數學就OK??

It啦 聽講好易
Stat又要讀hypothesis, chi square, future value
不過真心易 識做可以一個鐘做哂

我都未
Dss 同LAC 都未

LAC 宜家開緊會 今日有機會出

普通數學夠做

IT我冇讀唔知
但stat份exam個時間夠我做兩次

it 考試係全mc 佔左50% pj 40% 搞到兩樣都好似睇彩數

Bus有未

終於出咗grade！！。。。一科diu

咩科

我嗰科出咗3科

睇完即刻走去check
個心跳到
都係未出

佢講果陣應該係呢幾日加埋出左3科

唔係
係一日出3科
不過係上個星期嘅事

grade己爛

ifc見

仲未出

有科D咗想retake要點搞

e&t 好科有好報

訓埋個回籠教都係一科都未出 點呀係

CGE13203教你用M$ Office
考試份MC就係Lecture notes上面啲野
practical test就係考你用M$ Office
我建議有興趣先好讀

識人之前病左到依家都仲未補考 未補考哂係咪都唔出住

cge13101 stat係讀M1嘅嘢再難少少
最麻煩係hypothesis test, 不過明咗就ok, 其實都唔係咁難明
之後好多都係啲簡單嘢, 咩gdp, cpi, testing method
不過要溫熟啲陰濕位, 因為exam會出好多
同埋最尾嗰課啲present value一定要識, exam mc出1/3-1/2咁濟, 但依課幾難吓
至於present同project就ok嘅, 唔難
重有佢功課都會計分

呢科其實肯考試前操下lab就過到practical 唔難高分
exam就好似係mc based 每個人嗰set問題都可能唔同 保險d就背少量人名同invention嘅時間就輕鬆高分 我自己就冇背過呢啲嘢 lecture notes都係臨考一個鐘飛住睇一次
利申：上年sem a讀都叫有A

想問下Public leadership 邊個tutor好D
SHUM Fong Shuen Q.
TONG Kai Kit

唔錯晒各位 我試下reg stat 希望可以緊隨各位既步伐

想問d咗有冇得retake

唔伏 易拎靚grade

巴打可唔可以講下讀d咩咖

Btw, 聽人講讀psycho都唔伏，workload唔大，想reg呢科，有冇巴絲讀過分享下

第一次reg GE
但入完CRN後佢話Section not available for web add/drop.
係點解？

有少少似中學geog 讀下人類活動對環境既影響同埋瀕危動物等等 仲有少少環境保護政策個d

眼見其他division出左
自己果科無限in progress

有冇DSS出左

same
有冇巴絲解答

聽日先reg ge

聽日先可以reg ge

Business出咗

最晏出好似係

有排 希望聽日出
但LAC都出左

想問夜晚會唔會出grade

派完GRADE見到就想死
就係Programming失敗咗
想問下點樣可以學翻好啲基本功
有時自己溫又唔太明

用緊java,netbean 求各位指點方法

中化係咪on撚9?
一科拉撚到唔過4
有冇人打算appeal

點樣appeal

Psycho的確workload唔大
係要roleplay比較煩

CGE26503屌你老母得B-

究竟有無人係拎高grade

屌 中挑b左
btw又要按多張transcript

又話中挑派grade嘅 呃人架！

努力付出真係有回報
重要超出自己心目中預期嘅grade

中挑背到我死

未出gpa
最起碼要幾多gpa先升到上shitty文科
有無過來人

Yr2 Sem b 有冇得retake一個科
但係我嚟緊呢個sem已經有18 cr...
仆街啦...

想知

如果想知coursework同exam幾分應該sd email俾tutor定lecturer？

有科b-搞到拉低曬個grade
有無得send email問下個tutor點解會咁低？
佢會唔會覆？

建議過nonju post爬下文 唔知你想知邊個文科

Tutor

透明度真係好低
連自己拎咩分都唔知就出左grade

好感動

social deviance出左分但係冇grade

我愛derrick derrick 愛我

offer pls

上年A

50%考試點考 下個sem讀

感激方超

總之就唔好用dse方式做 答案盡量簡短，如果唔係唔夠時間做晒 我有朋友做左一半就夠鍾 搞到B-。另外要分清三家思想概念

可以問呀，佢會比細分你 不過如果想追分應該搵大課老師

A-路過

Derrick bb A左

想追分既話應該點樣同佢講？
唔該巴打

It 好科黎,curve 太大,超多人走堂， 肯上齊堂一定a range, 我自己中學讀唔掂ict,但都讀得掂依科
A-左,但gp一定要搵好groupmate,

同埋要睇下嗰科呢個sem有冇開？

有得揀一定揀第一個 queenie
btw其實tutor次要，lecturer係queenie先係重點，跟足佢指示包a range

如果有offer但係f左要下年retake都幾陰功

中日韓係咪reg Chung sir最好

都係求下情，問下有咩做得唔好etc

其實所謂close book ，d題目上堂都講左一半，有聽書好輕鬆，但測驗唔改題目就好唔公平，第一班考完班班都知題目，拎份答案入去抄

佢教得幾好，但係你上佢堂一定要多啲答問題攞分

Charles係咪killer來？
得佢星期四有堂
Thx巴打

A路過

想問personal financial planning 易唔易拎a range?邊個教tutor好啲？

加一 雖然未算最top但已經好驚喜
多謝gpa god

A- 路過

charles較嚴同要求高
present鐘意你講到一啲額外/佢唔知既野
good luck bro

上個sem成隊free rider
Present 一次72 一次76
最後b+
Tutor係tommy

Thx咁多位巴打
會reg Chung sir既堂

冇錯 chung sir 上個sem佢同我班有個傻仔成日上堂串黎串去好搞笑
同exam竟然我見到有一半人會早走 不過少半對手就算

tommy 全名?

Yu tat keung

但日文能力OK既揀horibe都ok
feel到識日文印象分有加成
比grade鬆手d

CGE23208 Climate Change: Threats, Mitigation and Adaptation
呢科係咪姐係讀地理果d野??
伏唔伏...?

串

同問 差科A2同Technology未讀。。

Yes ,係靚女就有好grade,pfp d tutor 都鐘意女

同問呀！！！

入黎多謝返gpa god既保佑先

一齊推到有人答！！

有冇師兄分享下understanding society？點樣評價？exam點考？

好撚chur.... 7個科....

好撚迷惘...

一同感謝gpa god 下個sem繼續關照我

讀過 上堂輕鬆 幾hea下
比分算鬆手既 grade唔會差既
學既有氣象 環境污染個d
利申 得B+

push

想問IT呢科邊個tutor會好啲？求答

B- 呀屌

好似有1定2題做唔晒

ALL ENGLISH?

題目唔難 但我覺得似dse history
中文讀就應該識哂

冇讀過歷史呀
溫左一日就去考...寫字好慢....唉 爛GPA

bro 識做晒?

我覺得都難讀 啲嘢都幾難 不過都有趣嘅
條友我就覺得幾好人嘅 教得唔差 上堂唔太悶

多謝gpa god
btw仲差一科

加油 等你好消息

差邊科？

上堂教書會夾雜中文 notes都係
但test個d全英文

易reg左咁多既

點樣睇reg唔reg到

去add drop classes睇下有冇呢句嘢
再唔係就睇schedule有冇唔同

中化係咪無得轉時間
個網唔比drop

我都係溫左一日咁上下 可能我背野快

有無人可以放Nature and conversation in hk比我，差最後呢個domain

短答題最簡單但用得太多時間做 每題都寫左一頁幾
所以最後一題答得好差

仲serv busy緊 屌

想問中挑係咪唔畀add drop?
定係要paper add drop?
paper add drop form交去邊?

Thx

同問 好似係要自己交比個course leader？

成功reg到中挑

有冇ching讀過heritage 同understanding society
易唔易靚

社科人等到人都癲

屌啱啱問咗
如果你中挑係必修
係唔可以 add drop

係咪22402
其實不論中化 香港化個啲都好易爛

你yr幾?

中化今個sem a-左

Year 2
有人同我轉

有冇人放climate change 差science domain a2畢業

你係reg唔定點

11點㩒已經爆曬

咁我唔知 我year1咋 不過聽year2啲師兄姐話public leadership都ok易高分
收到風係IT易靚grade human comm. 同 psychology同唔太難 不過要唔怕醜 因為有role play
希望巴打reg到自己想讀嘅科

唉

yr2 semb 差science and technology domain 同唔到人搶it同nature
得返stat有位可以讀 點算好

pub lead 有嘢讀實在啲
如果你睇開新聞/有時事觸覺就冇問題

critical think好講你嘅理解能力
識就識, 唔識就唔識, 冇得溫
所以有人唔使溫都好高分, 有人溫到隻狗都好低分

Reg stat
數底唔差就得 有讀M1就最好

stat啦
btw你dse有冇讀過bio?
有嘅food and health 啦, 見佢重有位

如果financial planning 我reg 一個lecture 去拎一個得唔得？好似要計attendance?

有冇師兄知year1 reg personal financial planning定Culture and Heritage in comtempory hong kong 好？

咁PRESENT呢 用中文定英文
睇同寫都唔驚
最驚講
雖然我知道唔應該逃避

有無人可以放nature and conservation in hk比我

有無好心人

英文啦

有冇師兄知culture and heritage in contemporary Hong Kong同 Personal financial planning邊科易d靚grade?

抄code係最"快"嘅學習方法。
btw你講緊邊個course

求放 public leadership, 我timetable 淨係可以reg 呢防

pp同lab要操到手寫code出黎係冇錯

Dss肯出grade未啊

跪求巴絲放 public leadership

德福撚 手上有public leadership星期三tutorial，有冇人可以換stat 星期四9點tutorial比我?

我都想知
咩會都開哂啦掛

德福撚求放 public leadership, 我timetable 淨係可以reg 呢科

有冇大佬放 CGE22402 Understanding Cultures and Heritage in Contemporary Hong Kong

朝頭早上山頂呢D粗重工夫交比小弟做

唔通真係要樹中見

西ART T02, C02 換
Food and Health, Environment and Technology, Understanding Society Through Statistical Reasoning

德福撚求放 public leadership

就咁understanding society 得唔得

有一科想appeal，有冇人試過成功
同埋要點做

咩時間, 緊係得, 換一科之馬

留telegram ???

多謝gpa god 我會繼續努力

同問

同求

屌有冇人 pub lead 爛咗 grade

有 得A-屌

原來我stat撞左lecture
sor巴打

屌我C+咋
明明考試都7X%
attendance又足

睇返原來剩係可以換food and health
西art t02 c02 換 food and health

我考試同mid term 8X%
自問自己present 同essay 都中上
我估應該好多勁人拉到條curve勁高
如果你Chris 教你可以問下佢你細分係點

有無人Reg過psycho可以比少少comment

推

但係明明我見啲人present都唔係話好突出
自問 present essay 唔差, 好多都有落晒citation/齊料
但係竟然重衰過我啲major科
多謝巴打

有無人想critical thinking T02換T03

入嚟多謝gpa god

有冇人知如果要appeal 應該點做

係同埋睇下人地外國點寫

我兩個test夾埋有8X%
present都話做得好
出到嚟得a-

Metoo

Cge 13101 easy A 文科人DSE math得3

請問cgpa係咪就係grade display overall嗰個？

下個sem可以行中門了

sd email 比大課個老師

A 路過

可唔可以講下香港史有咩讀
Pj做咩 test點考 唔該巴打

屌我都係得A- 明明exam都近90%

係咪問heritage？
project睇course outline 一個present 一篇essay
test就3-4題必答題（長+短essay）
1題入面通常有2-3分係問得好直接 剩低係論述（問因素/影響）or意見題
利申A-

原來而家通脹到A-都要爛grade

AST20963 求換L02以外嘅lab
求救 換到請你食飯

90% a-又係慘啲既
利申 86 a-

咁咪要相認

幫人問 有無人會放中挑

想問下Grade I（incomplete)點解
Thx

唔理啦 好緊急

幫人問paper add drop form要交去邊 同埋要比邊個簽名？

我諗90%以上先有A
利申 A咗

讀七科要交exceed maximum application form
交左仲要等上邊批准
會唔會唔批准㗎 ？？
唔係嘅話要讀多一年
有冇人可以幫我

7科會好辛苦喎ching

如果paper add drop 張紙顯示仲有available place 嘅話
例如張紙印咗仲有兩個位
但幾個鐘頭之後上網見到aims 話full 咗
咁我嗰張paper add drop仲有冇效?

我明白
唔係嘅話我下年要淨係讀一科
我就係唔想咁

請問 BUS 10405 本econ textbook 洗唔洗買？ 有無巴絲放二手書？
Principles of Economics an Asian Edition

我有，可以好平咁放

放fm book+ calculator, 有意留telegram

都幾鬼西下

tg 傾？

你中學有讀過econ?

有無人知報CityU banl考ielts有無gpa加乘？

交左去office未,未就冇效

有合理理由應該會批

Cie 3.6輕鬆去cu

Ms taga yumi係一個好好好好既人黎

有fd俾佢教過
係好人嘅
但要求高同prefer學生勤力又醒目
記住態度好d 盡量唔好遲到早退又答問題就得

有冇人appeal成功左

上aims申請過幾日會send到你屋企

如果想appeal應該點做?

話fulfill graduation requirements in this semester 之類可唔可以？
做啲咩合理理由可以打 ？

有冇人讀過 Design in Cultural Context / Foundation Statistics / Object-Oriented Programming and Design,
有以上任何一科嘅 notes 比小弟, 感激不盡

岩岩依個sem讀完Design in cultural context

Foundation statistics 係咪ast10113
呢科我sem 1讀 唔駛讀定notes都得啦

份exam我笑撚左出嚟

覺得點，易唔易靚grade 有冇notes

係ast10113 好易架咩 我完全無底

唔難，A-左，但notes有13份，每份頁數都多到癲 但project唔難同輕鬆，turtorial做下ws（計分），記住每堂都要返啦最好，tutor幾好人比分都ok exam有溫一定識雖然notes好多 notes既話我記得佢講過內容有啲會update返，所以未必一樣

讀過m1會覺得好多野都學過
冇底肯比心機都會跟到
印象中好多probability

有冇人想讀 understanding culture and heritage
求用任何a2 GE換

德福定九龍塘
a2姐係邊範

想問下有無巴絲報過poly shipping同gscm，想知各科既gpa個range係大約收幾多 依兩科邊科收得低啲

大家加油！
已上岸師兄留名

俾心機呀 我Sem 1都唔過3 但最後努力拉到3.6x 所以你都一定得咖

九龍塘
邊範都得 只要係a2

爆4

揾組員都係學問嘅一種 ，你搵d戰鬥格番學果d就好大機會pk la,摺多d 拉巴,每日都摺3-4h就ok ga la
Study partner冇用的 ,只會吹水到完埸,一齊溫都分開坐好d

利申依果sem 4左 add oil

只要努力 其實乜都有可能 祝你成功

其實1科有幾多人可以 grad with distinction ?

有冇巴打take 德福climate change 可以讓俾我

有冇聽過例子係靠第四個sem拎到n手飯offer？

想問星期日ac2 printing rm有冇開? 想返去print notes

應該有

聖誕嗰陣都有開

大把啦

Engine仔要執n手飯3.1夠唔夠

有無巴打可以講下principal list係點玩法？

Sgpa>3.7

有乜咁特別？

冇特別 送張書券同cert俾你自high下咁解

係邊到有寫？
係咪會打上張transcript

Transcript.
會寫住Awarded Principal’s List

商科3.66/4.3 ielts7.0 poly報邊科最穩陣?

師兄係邊到拎書券
4左

你信箱收到信未？無既話遲啲會有

走曬堂都A
根本唔使上堂

Paper add drop係咪交去自己個divison 就得？

交你想add嗰科嘅divison

封信會通知

單個sem過咗就有?

我張無

有排啊ching
有封信叫你攞, 但係都講緊2-3月
攞得嘅時候已經4-5月

家陣攞既Transcript有無？

上面冇寫住咪冇

我出左grade先攞 無

唔關事 係佢個句野未出
你過一牌上去睇先會有

ok thx巴打

屌…
仲諗攞黎交nj…

是但啦 其實我覺得有冇嗰幾隻字都冇咩分別 個分又唔會高左

第一堂stat就覺得dont know up what，點解

stat背好幾條式 幾個表點用 點響幾個表搵出答案就OK

Stat midterm C+ 最後A-
利申DSE maths Lv3
只要你肯操下啲數 就一定得

有冇人有報/知道 exchange呀 summer overseas study個啲野
例如interview係點
Cat A 揀咩

Stat 前面果啲唔係主菜
後少少計數先係開始

利申得A-

咁你final應該接近滿分
追得咁勁

你essay咩grade 好勁呀a-
我睇左course outline project 同essay topic都唔可以任揀 佢到時係抽簽？如果揀中咩內地難民潮 咩香港報業就慘
想揀香港電影同舊店做 有冇得到時揀定先

Ching 你邊個tutor 我係姓蔣果個
聽講好伏

essay係得b+/a-
係抽嘅 但我算好彩有得揀先 個一兩個星期就抽籤
不過易寫題目就難高分 難題目就多d搵tutor睇同拎意見

Good luck

Abaa一半人好鍾意佢 但有一半人憎死佢

咁大獲.......

屌佢老味一入黎就插
第一句就話讀唔掂同我走出去搵食
肚餓就張大個口 同媽媽講要飲奶
世界一定要有垃圾墊底

仆街啦我今次
Sem B佢tutor
點算好 佢係咪真係咁差?

Operations management 係zero pang教
佢教得好唔好
上個sem zero pang教stat
感覺一般 唔太差 不過好似有啲趕住收工既感覺

Econ Joseph B. MOHAN
佢係咪killer???

想問下appeal洗唔洗錢？

Acct搵果個老女人教最好

咩program

咁未必係了 我唔排除我果班都有
Btw自求多了吧 佢好撚無耐心 好想屌9佢

reg完科 開哂sem呢到就好淡靜

比佢教過嘅人講啲野都會一樣

各自修行啦 講真都冇乜嘢好問

已經想拜gpa god

相認

唔知點解隔離啲cc成日都推爆
唯獨我哋cc個po次次沉底

大家各自為政 好似冇乜好傾咁

睇吓大家想唔想傾啫
想傾嘅乜都可以講一餐

不過見人地小圈子圍威喂多
但一齊傾多d都好嘅 好過日日諗offer

大家都係比non ju撚緊既一份子
我諗都冇用 只係志在參與

我都係
爛咗gpa

我反而擔心gpa多啲

我又何嘗唔係

我就唔算爛 但高不成低不就

city靠把口就入到

我覺得今個sem會難好多
冇讀過econ...中化
聽日12點堂見

有無人一陣要上德福既IT lecture

聽佢講野好辛苦

PAM係咪好多事非？成日secret都見到你地科啲名

上sem SGPA3.7

你可以上 aims 度睇

有冇human com ta4嘅巴打想換ta3
Sor咁遲先講

而家過咗add drop period啦喎

唔係到1130咩

係喎sor
以為過咗week 1 就完添

再推一推

開sem第二個禮拜 大家幾好嘛

Non jupas有email提我upload 新既transcript
但我已經up左 洗唔洗封email

定係upload方法有問題

有無人係讀Associate of Science
in Information Systems Development 有d野想請教下 可唔可以加我telegram： ＠mud99

邊個course先...乜野問題...

想問下有無讀computer sci/eng 巴打有notes可以睇下
因為我今年可能9月會轉去hkuspace ／ cccu 讀，所以想睇下note打下個底先

Hi. 今年dse?

請問各位黎緊新年假係放到幾時？見校曆寫15-21 係new year break，但係26號先開始新一week，咁22 23號洗唔洗返

你有堂就要返
22 23係week5嘅星期四同五（因為15 16放咗假 week5少咗兩日）

乜原來咁計
仲以為跟week返
Btw 唔該晒

的確係跟week
week5原本嘅星期四、五（15 16）放假
所以就變左做下個星期（22 23）

有冇人知cccu semb學費幾時交，之前交左2 credits 3千蚊，但呢家仲味出學費單，好似3月1 日就dealine help 唔想冇書讀,謝謝各位大大

p.s. year1

sem b條尾數 點交架

好似唔知13定14先出statement
唔洗擔心嘅 keep住check email就ok

tutor返齊但lect唔夠8成出席率會唔會fail

屌 打左去問3月定4月先批 non mean
但3月1要交學費
即係迫我地搞defer姐

有冇人知mac high sierra 10.13.3系統點connect學校printer?

有無巴絲可以分享下china business environment應該要溫？

[ast21105]king仔今次唔比starter code，可以含撚了

有無人讀dss20707 Urban Society and Global Cities, workload係埋好重？ soc sci jj要揀科求意見

Pish

大家mid term 加油呀！ 好多assigment

assignment

mid term

Exam 背晒啲notes，要寫兩篇essays
我上個sem 溫得唔夠熟就入去考
Assignment 個分都係一般
都有A-
唔洗咁擔心

其中一篇essay 係要你summary啲reading ,再寫自己既opinion

中日韓份essay寫咩好？

MR.LAM?

求其搵樣野講下 節日/食物/用具 講下歷史同現今情況，文化的改變ETC

26504 圖書館網會有PAST PAPER 題目年年都大同小異

唔該哂巴打

放心啦 OVERALL 73分就有A-

social problem + cross culture求教 就黎交paper又present 喊出黎

有冇人依家雙修緊
DSE 就到 但好多midterm assignment

中化輕鬆睇下就得，考試無咩真係要背

如果我想search 吓本書TF拉把有冇，係咪喺返city個網入面嗰個library system到search就得？

終於拎到principal list張cert同書券

有冇讀過it嘅巴絲學下project 點做

就呢final了

香化要點溫

climate change係咪上網冇pp

有冇讀human comm.嘅巴打

想問中化係唔係冇past paper?
係圖書館嗰度搵極都冇

有冇人同我一樣d科連續幾日考晒 ？ 依家已經覺得自己溫唔切

當LS咁溫
練返dse字速
儘量每題都有寫嘢

唔該晒

佛教儒家可以溫
其他冇必要
當通識咁答ok
題目好多，一句起兩句止就ok

係咪背晒lecture notes就得?

明個概念就得

有冇讀過climate既巴絲可以講下依科可以點溫 notes都睇唔明

3科連埋一齊考 好想死

same

ke係咩英韓 但我英文好廢

應中課程其實唔錯，亦唔係話一定要擦，但起馬都扮到乖乖地。根據課程主任統計 ugc上年有58個 大約40%入到，多數都係edu。同中文dse水平無關，唔洗ff。我有個朋友中文5**成績都係中遊。

我指40%ugc入面 多數人都係得edu offer.

有12個city ，2x個edu ，始終要求高d掛，我見edu3.1都有人有offer ，city閒閒地3.5

英文差的話，哩科幾好，得兩科英文（6學分），而且比分都幾鬆。

可以最後一日先walk in ，一定收。

讀中文建議唔洗特登溫定等開學，反而係啲功課要認真做，事關考試好易，拎唔拎到A係睇功課。

中日韓好撚多野背

巴打都係星期六考？
有冇咩心德點溫

得

Yes...
我都唔知有咩心得⋯⋯
好撚多啊
記下啲人名事件日期Lo....

來年準備入韓英 想問下到時可以點樣駁入大學

有野問 我可以盡答
利申A- 上埋岸

依科努力同個分成正比 要記好多野
porter diamond, push and pull, franchising果啲都一定要識

咪改咗囉
盲既都識上連登
中日韓用英文考

都係想讀返翻譯及語言拉

我諗唔啱你

有冇巴絲打有中日韓考試範圍

中日韓啲日文拼音溫到想死

草泥馬

已放棄
啲日本名好多yu ko ku ta ga na 撈埋一齊
記得一個又唔記得一個

Ekiyo-e串左做Ekijo-e